甜故

自己一個喺外國讀書，無聊得滯想試吓寫甜故，
調查一下大家想睇邊個類型題材，歡迎各位留低意見
1.男女
2.HEHE
3.SHESHE
4.主奴
大家想睇邊款？

2

3

問多一條問題
你哋會鍾意睇第一人稱定第三者描述？

4
第一

收集多啲意見，希望快啲開故